android iOS WhatsApp data互轉software 大家點揀？

是咁的 近排由Android 轉做iPhone
先發現WhatsApp 係唔互通
於是上網揾資料 見到幾隻software
分別係 itransor, dr fone, icarefone同backuptrans
全部都要付費先用到transfer功能
但唔知邊隻穩陣 想問下有冇過來人講下用過邊隻？

itransor 同 dr fone 係大陸嘢黎, 唔信得過
backuotrans 係大嘢黎, 可靠. 我自己試過

最後放棄 唔過 部舊an機又冇嘢好 trade就較飛行模式 唔連上網算冇咩嘢必要

事緣睇住個fd用Backuptrans都出事 課完過唔到

出事即係過唔到chat history之餘 本機仲restore唔到 冇埋backup??

3年前用backuptrans好ok
我買錯咗version仲好快就退返錢比我

試過冇問題 我多次轉會都係揀佢

Yes ar

明明已經閂左iCloud back up
做乜撚話我冇閂

準備轉會+1 應該都係會試下backuptrans

條片8個月前 應該都okay

backuptrans啦
佢要跟足step唔漏咁做就ok

我係驚佢ios14 support未完善

前兩日用backuptrans an to ios
d文字message無問題但D圖好多都黑畫面load唔到

同你一樣幫老母轉完會先知，焗住畀多幾舊買個software
用咗icarefone幾好，我係正宗電腦白痴都搞得掂
但transfer完要icloud backup一次，如果唔係會lag到forward圖都彈app

用backuptrans跟足晒STEPS
之後部IPHONE REBOOT個下 一路loop係apple logo個畫面
點解決

iOS 14?

有冇it高手答到我 android果邊已經搞掂晒 喺呢度卡左關

我都係咁巴打點解決？

backuptrans用過ok
一個lic 轉三部機

後尾佢話我個backuptrans未update latest version
我UPDATE完就得了
如果你試完都唔得就send email去support睇下

有無人夾錢用Dr.Fone? 有既請add我tg: polybse